［CityU］有無入左JS1108嘅同學

見無咩人討論

PPP

後門狗水泡科

派A3 offer 我都無計

真係無人咩

幾多分入

23 計埋weighting 33

on9
23分入黎呢科jm9
you deserve better
利申：同你同分但係入左city bba

Btw 23分你大把選擇啦
點解a3放呢科咁傻豬

A1 A2 派唔到 有offer都要照要 唯有讀好啲 唔想喺呢啲科個grade都係柒

上年21分入，玩ocamp勁多asso 狗

你a1 a2放咩搞到要入黎呢科
你對政治真係有興趣咩

本身諗住保底 無諗過會入 依家已經好後悔但係唯有接受現實

呢科學生人數已經唔多
仲要收咁多asso

無報細o 會唔會識唔到projmate

係我on9放三大水泡 但都收唔中我 可能中英文個分太柒
無咩興趣 但當時只係諗住食LS個weighting 點知

如果你真係對呢科有興趣先讀
純粹當水泡我建議你等多年jupas好過

你咁講我諗你a1 a2應該放左中大
Btw你放咩水泡先
照計中大計best 5唔多睇中英架

港大中大都有 都係meet LQ

幾年前同你同分入

師兄覺得如何

你入到黎唔好屌鬼就得喇
成日都有堆差d入三大但係最終入左黎city既人日日屌city

你咪係囉 日日屌禾地成大科工

自己本身想讀政治 但唔夠分入中港兩大先入嚟
對呢科有興趣嘅其實都算唔錯

你乜水 ？

我又唔係話好唔想入city嘅 只係想知呢科咩景況 希望開學可以搵到正常projmate啦因為我無join細o